dos game 魔域傳說4 波斯戰記

dir/w

當年玩呢隻遊戲真係覺得好得意又好玩
依家再玩返難左好多咁
有幾多巴打玩過分享下呀

有冇巴打同我一樣係玩召喚流架

好似真係好小人玩過

整體遊戲上你真係搵唔到咩係差評